我覺得應該要禁止所有身體闊過座位既人搭公共交通工具

1份錢 個半位

有d撚樣特登坐側個身淨低半個位比你搏你唔坐
坐咗都係唔縮

有d無腰骨 攤大個人黎坐